[26]想問關於潮濕天氣對棍波電單車既影響

利申93年cb400sf

一死火就好難撻著

去車房問過火咀電池都無問題

有無都係sf既巴打同我有同樣既問題？